經驗FC - 希望用經驗戰勝未來既英超球隊

平常心🙏🏻

以未來打未來